97巴絲吹水台之願榮光歸香港 (96)

光復香港 時代革命
核彈都唔割

留

居然五日冇人
中秋節快樂